唔好因為高院唔禁制就要同司法機構割

講真如果一個法官可以毫無法理依據去裁定一樣野大家應該要梗加驚

大家信法治 信人人平等 就唔應該盲目覺得法庭係敵人

依家佢違憲

係 法院唔燒得 手足審唔到會繼續拘留

推